麻雀鋪當日斬完人行入去 唔出黎澄清

衣家就扮唔關自己事
你地信唔信？
美心都係當日唔澄清要比人爆鋪先識怕
360就係福建幫
你地冇做錯

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！